poly 老人學

我想問下各位前輩 有冇人入佐poly老人學 （ugc top up）gpa要幾多 🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

2.9x cgpa有冇機